據統計至少19個國家首名確診病人來自武漢

至少19個國家首名確診病人來自武漢

蘋果全文：

歷史是不容刪改的。

《蘋果》統計全球各地的首名確診病人，發現有至少19個國家或地區的首名確診病人，是在武漢封城前或封城後14天內出現並來自武漢的。

內地媒體根據民航數據，發現自去年12月30日至武漢封城前，已有數十萬名武漢人乘搭飛機前往世界各地，中國境內的主要目的地為北京、廣州和成都，前往廣東的有12.4萬人；國際航線方面，在該段時間內直飛香港的武漢人有超過7,000人、台灣的有7,500人，而前往泰國曼谷的則有超過2萬人，也令曼谷在1月13日出現首宗中國境外確診個案。

香港、台灣及疫情十分嚴重的意大利首宗確診個案都是來自封城前的武漢，本港的為一名39歲男旅客，他先從武漢到深圳北，再從深圳北坐高鐵到西九龍站，被發現發燒後送院，故此除了可統計的直飛航班，武漢封城前或許有不少感染者，以各種方法離開武漢，並令病毒蔓延。值得提及的是，本港除了首宗確診個案，在1月29日確診的一對武漢老夫婦，也被發現為1月22日從武漢乘搭飛機抵港，並在發燒後沒有即時求醫，而是前往不同酒店要求入住。無獨有偶，確診人數超過十萬人的意大利首名確診病人也是來自武漢，1月22日抵意。

有研究指，武漢封城讓中國減少70萬感染人口，不過，中國官方自12月起發現他們聲稱的「不明原因肺炎病毒」，延至1月20日才承認有人傳人風險，1月23日用上強硬手段封閉武漢，這段時間，又讓全球多少個國家、多少人口受到感染？

推

如果有果到嘅journal source 就好

中國武漢肺炎

武漢吊打全球
一個地級市玩殘多國

Push

美國左膠:racism!

好的，中國武漢肺炎

推到有source, 英文version,Twitter link

最好gphone岀馬

發現有至少19個國家或地區的首名確診病人，是在武漢封城前或封城後14天內出現並來自武漢的。

林鄭月娥話冇資料

浣熊市

Chi-Na No.1

疫情完左

聽日武漢解封落晒黎香港

up

左膠其實都係貪食人民幣大麻

Wuhan is not China

武漢肺炎

有d左膠唔係
真心on9

香港係國家

世衛係咪默認左會人傳人？

之前死都話唔會人傳人

意大利

真相只會越辯越明
支那亡国啦

19國 港獨已成功

世界首都！！！
武漢！

就係因為要封城，所以要先令到武漢人瘋狂走，亦因為香港冇封到關，所以係咁經香港走遍全球

近排點呀 武漢肺炎

根本係有策略地傳去全世界

Twitter 戰線

明明黨係話美國最先有

全世界欠中國一個感思同道歉

push

多難興邦啊

Chinese Wuhan Virus

強推

英文Version 大家快打國際線

兩條武漢人傳入

中国武漢病毒

幾時追封19位為抗疫義士

呢單野支那唔會認，全世界都知，
全後又歷史差異

首宗確診有可能唔係0號病人
但冇可能十九個國家都咁橋係呢個情況

rt咗！

私友達本當苦手

武漢今次光宗耀祖啦

依啲post就咁靜

小維尼哩獲會點化解呢
搵叫爽出黎瀨皮？
佢地黃皮黑眼睛黑頭髮唔代表一定係中國人
佢地係台灣人又有可能係日本人

批鬥英美左膠，批鬥藍絲就好熱鬧

死支那狗死都要攪炒
屌你老母垃圾中国

唔認都唔得
唔通個個都食蝙蝠咩

讓武漢感染全世界

Wuhan Virus

國家 香港

追究支那啦

Chinese virus

應該幫佢正名一個日子 一二__武漢逃亡日

racist！！！

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

求pin

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

Ok wor

有無source？蘋果聲譽麻麻地